買霉氣 > 買匯豐

起碼有息派

(利 16.45 40手)

一陣煤氣都跟住公布唔派咁點？

IFC

💪

3仔有二十送一好過冇

你班傻尻以為自己買5仔係穩定投資 事實係衰過係牛熊
牛熊快既一日玩完
你就比隻5仔撚足一世

大把廢老坐住幾萬股5仔正

煤氣都會唔派息？

我只係知匯控呢間公司拎左我5000蚊息

比隻匯控撚左，明明除左淨都可以唔派息，痴線股！

好多公公婆婆買呢隻股維生架

問題係連最應該派果隻匯豐都唔派
你點知其他公司會唔會有樣學樣

日巴點睇